PSN新手日服和香港服有什麼分別?

朋友叫我開日服,日脹和香港服的待遇有什麼不同?
是否不能連線打機?

你唔問番個位朋友?

建議你唔好開日服
日服唔收visa
但係所有18＋content要信用咭先買到

用書面語上網講野既九成都係初中/小學生

連線唔係睇隻game既版本既咩

即係我原來一直用港帳同港人玩緊edf5？

利申： 買左ps4一個月都無

唔係
例如我買左日版GUNDAM 用港版PSN 係連港版SERVER

ps有咩18＋content

咁連線d街人係咩人

日本少少血腥都18＋
例如witcher，last of us, 生化7，watchdog2

仲有如果你買港版碟，所有日服dlc冇你份

想和朋友打monster hunter,空氣朋友答不到我用港服還是日服好

Edf5 日ser wo

你幾歲先 你唔講好難幫你睇要開咩服架喎

有咁煩惱咩？
日服一個acc，港服開一個acc咪得囉